組團搞室內籃球場

大家約一大班人一齊鬥波，
識下唔同人，交流下🙏🏼👍🏻👍🏻👍🏻

新手得唔得

我覺得有人先係重點，新手有咩問題，
我自己都唔係好叻

我啱啱學識拍波 得唔得🙏

留名

留電話啦！夠20人即開ws gp
男女歡迎

成班港隊出哂黎話自己新手

堅係新手

識多個朋友都好丫

lm

認真，岀黎做嘢打波都少左

你地幾大

22

留tg la

電話可以即興

im係咩

咩區先

新會然

我通常區區都會去，所以無咩所謂，
岀得黎打波，計得幾多丫😎😎😀

港島人上

有跟過人打室內

廢話少講，留電話

籃球撚留明

留個靚名

Lm

南區
留名

21 留tg得唔得

開group

留名
利申：淨係識右手拍波 波都唔識入

真

留名
利申:18歲

TG: iamRR9

唔識打波可唔可以一齊玩

留明
tg: howardno2

成班nba

tg:dan.kwiel

絲打得唔得

入到樽可以嗎

輕鬆籃球聚：全部甲組
輕鬆足球聚：全部甲組
新牌遊車河：全部超跑
輕鬆行山：full gear 加又要攀石咁款
輕鬆羽毛球：全部識跳起扣殺
毒撚聚會：全部開朗mk仔

新手留名

新手留名
求carry

絲打緊係得啦

已入～

tg:H20031522
請add

今左講唔到野係咪正常

講唔到嘢

咩區

我身子比較弱 都系有冷氣涼既籃球岩我玩 預埋我

我大埔cousins

平時係馬鞍山/沙田打開
想約下波友得閒打下波
馬記同沙田友就入group啦
如果無人陣間自己都去打

打街場3打3多

想問會去邊區打 我住將軍澳

將軍澳

無得講野咁點傾。。。

有興趣

真新手 拍波都唔穩 lm 想打

絲打啱啱學打籃球
16歲可以join?

推波仔LM 有啲興趣

仲有無tg谷
add我
KAELTHAS

通常係葵芳打

21 有興趣

25歲 大埔or 馬鞍山

5月中先可以打返波 呢排好忙

201 centre lm

留唔到個group...